# Task 4 #

This source for Educational Only

### Задание ###

В лабораторной работе требуется написать две программы для обработки текстовых файлов. Одна из них выполняет построчную, другая посимвольную обработку:

1 Написать программу, обрабатывающую текстовый файл и записывающую обработанные данные в файл с таким же именем, но с другим типом (табл. 3).

2 Написать программу, выполняющую посимвольную обработку текстового файла (табл. 4). 

Ввод параметров должен быть организован в командной строке запуска программы. 
Исходный файл должен быть создан с помощью любого текстового редактора. 
При обработке текста рекомендуется использовать функции из стандартной библиотеки СИ для работы со строками, преобразования и анализа символов.

### Author ###

Erdeni Tsyrendashiev
